[行動升級新戰線？] 每星期罷工罷課罷買！

雖然今日未完，但都幾肯定政府唔會因為一日罷工而有任何改變，但回想兩傘時就因為每天維持佔領而政府冷處理，每天畫面都一模一樣令民意開始都變得冷淡，最終成就清場時機

三罷的實際威力已經有好多手足講過，但如果從今天起就要所有人維持每天罷工，民意肯定會比雨傘時消耗得更快，很多人手停口停肯定連續罷不足五天就會有很多人退卻，但三罷一天明顯也不會為局勢帶來轉變

所以！我地應該從今天開始每星期一都籌組三罷！
好處有：
1. 人是習慣的動物，一個預先製訂，有重覆性而張馳有度的時間表是很容易跟進的
2. 民眾的付出不會太大，一個月罷工4-5天是相對容易的；有困難的人還可以自行調節節奏，例如每兩星期罷一次
3. 三罷同遊行示威遊擊不同，三罷能夠在民眾平時不會輕易看到的地方發揮強大的作用，相比同黑警不斷暴力衝突，有手足要被補，有更多手足受傷，而又難保前線有鬼攪局，三罷能夠成為一條新戰線，吸引那些「總之有暴力就唔啱」、「衝擊就係錯」、「哇示威者好恐怖好暴力呀」既人從另一個角度了解事件

大家覺得呢

推